你睇完覺得中伏，想勸人唔好去睇嘅作品

鐵血的孤兒

朝花夕誓 睇過最垃圾既動畫電影

鐵血當年第1季睇到條女主玩摩西分紅海即刻選擇棄坑

理由好簡單...
吹角 都講到屠殺 中共封消息咁
仲成隊艦隊守住外面...
個度演說 懶係古華多盧

個日睇直播直澄屌出黎
馬沙係議會度吹水,出面仲有阿寶同嘉美尤頂住
尊尼同班死忠泰坦佬都仲強攻緊
佢地
我仲期待左一下有gp02既畫面

btw之後完左番見人狂屌走去睇youtbe d砍件片....感覺朱古力好有馬沙影子

魔法戰爭無得輸

一撚定係jojo 戇鳩到爆 九唔撚柒搭八

果套動畫..故事又撞位

九唔搭八

好似叫魔法騎士
渣機械人用魔法
睇左半集

輕羽飛揚

有套叫騎士&魔法同魔法騎士雷阿斯

文豪野犬
我人生中見過最撚廢既故事同人設
我肯撚定小學生都寫得好過佢
個作者仲要唔係漫畫家 係故事作家

今年有3期

全靠班太太格硬谷起
我未見過一套"戰鬥"漫係冇人討論戰鬥
9成討論都係講緊CP

一堆賣腐都算..

依家好多玩埋cos兩條女扮男裝互抽水

正確的卡多

個頭真係開得唔錯

SAO
有時間去睇小說好過

講錯
應該係SAO: Project Alicization

家有女友

所有高達

屌咗出聲

盾勇

動物朋友 第二季不存在

迷家

東京喰種
本身好鐘意
但最後幾十話作者求鳩期

基本法

如果係騎士＆魔法 嗰套嘢係爽片嚟
算係唔錯

刀劍

AZ都無人講？

神擊巴哈第二季
晒曬CY啲資源搞套垃圾
明明第一季爆炸頭好正

革命機

睇完覺得中伏，調返轉勸人一定要睇既就有
因為只要你睇得完，應該所有伏片係你眼中都唔再伏
Lance N' Masques

開局好尾段暴走

你開局係唔係講緊首OP

頭13集

交響詩篇AO
屌你老母

海賊王，黔驢技窮

eva

B記用IP 狂出劇場版姐

搞錯，仲未有人講甲鐵城…！

海賊王

高達創戰記第三季，
第二季都勉強，第三季真係不了
完全係20幾分鐘既模型廣告

東之伊甸

二十世紀少年

《Big Order》唯一一套覺得on9又睇撚晒嘅動畫

一定係迷家

唔差在講埋glasslip

仲有同一季既甲鐵城
屌你前邊用刀仔弓箭打殭屍
最尾嗰兩集有機關槍電單車

五等分的花嫁

WHY

唔差喎第二季 最後爆炸頭收到條女既說話都好感人 第3季兩條女冇興趣睇

冇預期咁好睇
悶

武士佛朗明哥
第一套真係R曬頭既片

中二病都要談戀愛（動畫）
彌留之國愛麗絲

反而中意後面啲心境描寫多過前期啲打鬥

粉俠傳

哥布林殺手

第一季我個人覺得仲叫幾好睇
第二季真係愈後面愈垃圾

淨係睇男主扑左個妹都值

鐘意個包包面畫風仲諗住補睇番
當難民番睇個觀感會唔會好d

個尾係收得唔好嘅
但我覺得都可以睇下
鐵血嘅設定同世界觀確實好有自己一套
而且佢係用寫實政治去講戰爭

劇場版
Code Geass 亡國的阿基德
開頭ok第三第四集就黎料 最後一集完全已經唔可以講係有劇情
九唔搭八

睇啦睇啦
集集24分鐘每30秒至少吐一次糟
絕無冷場

亞人

混沌之子

罪惡王冠

咪出左cc比你地睇完就算

az
睇完第一季棄左
成本火星人都係弱智

開場打軍人同中段對主角d態度都唔同曬

咪輸

你都戇撚鳩

宮崎駿 風起了

我暫時未搵到一套比呢套更垃圾既電影

十二大戰
世界觀設定
劇情

呢套漫畫好睇好多

垃圾分鏡
動畫又跳劇情 睇條撚

其實漫畫劇情都奇怪
點知動畫改完更怪

好睇喎

漫畫都叫做熱血向上衝
動畫真係改到篤屎咁
得動作同聲效好J

話時話好似好耐都冇人開魔法戰爭杯同AZ杯

笑容的代價

其中一個標準答案:逃離伊甸園

開az同魔法戰爭杯果個係英國讀書係群組都潛左成年水

俾兩個fd推坑，睇完屌咗聲，要絕交

咁推介你睇【聖劍使之禁咒詠唱】會點…？

利申：第四次挑戰失敗。

食戟之靈

真心唔好撚開黎睇

呢套真係細路仔睇都會覺得膠
不過啲機係幾型嘅

史萊姆

仆街
有三份一都睇過

Darling in the FranXX

動畫第一季其實幾好，係第二季開始差到唔想睇
其實漫畫係ok，re後期係亂但係我覺得都係幾值得入坑

個首河馬歌
屌你老母

其實係連登實教算唔算伏作？

伏之前有post

講到食屎仔我會覺得可惜多過爛...
明明好多野冇講就夾硬完

罪惡王冠 食左屎

明日花有套慾求不滿玩顏射
2 粒鐘不停含j,
條j 打晒格,靚樣無
衫又唔除

海㭍王

其實係故事亂左啲同分鏡花左啲姐
唔計BBQ end黎講，個成套都ok呀

感覺似天王番，賣肉 主角懶係勁收埋好多嘢咁 但係劇情，利申動畫黨

好明顯龍珠啦
成班傻閪

個地下城同地底王冇左...
亞門同曉變左路人...
我相信如果作者認真畫番唔會係咁

School days教壞細路

school days不知幾有教育意義喎，可以教啲細路出軌有咩後果

你指動畫？
漫亞門話哂都打贏左神父
又充分咁講哂佢同曉既感情
䁱對董香殺父既釋懷同對喰種睇法改變都有畫哂
我覺得真係唔差wo

海賊王
而加拖撚到仆街
唔知幾撚時完

我都係被開頭幾個大篇呃左入局
一追就想追到尾

呢套唔錯呀

東京食屎鬼 第一季之後個啲屌你老母...

動物朋友2

彼岸島

Darling in the franxx
開頭幾好 然後越黎越唔知做乜鳩
漫畫好似重畫唔知伏唔伏

索斯

亞人
唔識欣賞sor9

巨蟲列島

啲蟲蟲同野外生存知識係有趣既 但彌補唔到角色描繪既缺陷 所有角色都係工具人黎 性格平面 奸角為壞而壞 為累街坊而累街坊 (簡稱on99)

有一集 主角上一格差啲比人姦 下一格即刻振作 個buff仲勁過少年漫男主

屍囚獄
都廢事解釋有幾on9

真係睇完得個迷字

史萊姆,見到個名都唔開胃

psycho pass 第二季

講開迷家又點可以唔講埋國王遊戲

你弱智理解能力有問題所以覺得九唔搭八？

係唔夠第一季咁好，但又未到中伏既 Level 掛？

正確的卡多?

愈後面愈悶